Nikdy VB Vf mojí NN . 
VB se NN . 
Já nikdy VB Vf ji protože VB Vp 1989 a tak AA NN VB Vp spolu . 
On VB Vp spolu a když Vp NN VB Vp do NN a on mě Vp protože když VB Vp NN on mě Vp protože VB AA NN určite jenom Vp ve NN on mě Vp všichni co VB NN . tak vedle mě VB NN a tak už VB NN protože on Vp pro mě jako NN . 
